恐襲 多仔 球員受傷

Borussia Dortmund football team bus hit by explosions -

個個抽疤狗 冇人理

抽疤係重要啲嘅

一早已經有幾個post喺出面啦

成個鐘前啦ching
一早講緊

其實你會唔會遲左少少
兩個鐘前已經講緊
依家其實講完